突發 連登有漏洞

就係熱門

最近有好多好多P牌仔嘅post自推上熱門

唔怪得咁易比5毛帶風向

唔信？

我又試下學佢地先

自推上熱門

上到未？

香港人已經無得揀

比藍絲打？報警等於幫佢call馬，你一係私了，一係柒下柒下咁走，call黑警係最on9既做法，解決唔到之餘仲要激撚死自己，分分鐘比人打多鑊

告暴動罪？即係迫你地唔好出黎，一係就留係屋企，一出黎就告你暴動，如果係咁既話，請出黎既人諗下你應該要點做
以前可能大家唔想犯法所以做和理非，依家佢就係連和理非都唔撚比你做，然後直接將香港變新疆

連仔

唔好再歧視P牌 咁你啱啱開始用連燈就梗係P牌㗎啦 你係咪想冇人用連燈

你要諗諗計

連仔出咗beta

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地 - 分享自 LIHKG 討論區
幫手推上熱門
義士 同罷公
兩邊一齊推
陪審團否決權
我願意罷工

搞掂 已上熱門

十分鐘都唔洗就上熱門

帶風向其實好易

比我想像中易好多
7分鐘上熱門

真係上左
利申：淨係睇熱門嘅忙碌打工仔

上熱門望望

熱門見到

有咩方法可以解決？

我見好多人都係睇即時熱門
所以要帶風向真係好易

你得咗

連仔 我並唔係針對P牌仔
我只係唔想咁易就比5毛帶風向

每朝起身啲post傾嘅野同琴日完全唔同

連仔 我希望你諗下計仔。
限制佢地又好、重新改上熱門嘅標準都好
改一改善下

push

一推

真係上左熱門

再推

推

好熱呀

再熱小小先

可能要加上唔同user先count
咁先叫有足夠討論度
由唔同人考慮先推上去

聽人講計點擊？

你成功左

通常得自己一個推 又上到熱門

下面得三兩個幫手叫推 就係鬼

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

我都覺
夜晚好多P牌自推上熱門
但個post又好多正皮

真係垃圾系統
比啲三毛自推就上熱門
連仔做野啦
@連尼住

「點擊」 標題黨搞掂
「回覆嘅頻率」自推上熱門

屌你呀,真係成功上左熱門

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

自推好似上唔到熱門㗎喎
之前開個post講聯署，自推咗兩百個都冇上

你上咗車唔想後面上車，於是乎伸腳踢未上車P牌。
我喺p牌，七月頭加入。

每朝熱門post，見成堆P牌

再起一起底，全部post都係6月12後開嘅
每日開幾個post
你有冇咁得閒嘅

笑撚左
幫下你先

真

上到

咁係咪應該限制自推嘅次數？

如果要救前線就黎睇睇
[集思廣益]香城online小地圖app

又唔洗大大隻紅字嘅。
我知你想分化我地
再起一起你底

各位留意返
我並唔係想分化P牌

幫你推上熱門第一位

根本正負評post同熱門都好易帶風向 應該暫停使用

自推以我所知係唔會上熱門個喎
我就因為你個標題禁入嚟嘅

樓主自推上左熱門啦
幫你推上熱門第一位

我都係 返工好忙 唔得閒睇時事台
每日都淨係抽到時間睇熱門

推到連仔應我為止

連仔 你覆一覆我

熱到 hi hi

熱門全部P牌

好嚴重

Beta都冇乜用 可以自推

自推都上到熱門

咁都叫熱門？？？

推爆

Push

上咗熱門頭7

唔推

講笑

推

冇領袖運動溝通一出現問題就會輸
但最近既活動都顯示我地溝通瓦解緊

不如限制p牌開既post上唔到熱門

唔建議，老鬼都有五毛，p牌都有義士

乜9post都上到熱門

因為好多人淨係睇標題就正皮

我想講好耐。 冇啦啦比d P牌仔屌。。。仲話要block尻我

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

大家一齊研究，send比前線睇
熱門浮動好快

忍多陣！撐多陣

推到連仔搞搞佢

唔知點解睇到有少少感動
好似見證一個好努力嘅人夢想成真咁
一開始俾人笑
最後真係做到
好熱血啊

老實講熱門真係無咩用

我就一直set個自選台 以前連登都無熱門呢個功能啦 咪一樣咁睇 成班養懶哂自己

我覺得應該學reddit
Upvote先可以上熱門

開始用冇呀 P牌仔

嘩依家仲係熱門

推 星期六前要fix

連仔？

連仔, 唔該整個新 button "降低熱門度" / "反推"

幫推
「香港需要你」
「我地都係香港人，我願意罷工」
「為了僅餘的自由，香港人一齊罷工」
「你幫助過前線嗎？」
「為了香港，我們絕不放棄」
「勝利之路」
「謝謝你，香港人」
香港人 8月5號到時見

好多人只係碌熱門包括我

8月3 旺角遊
8月4 港島西
8月5 齊罷工

唔可以自推上熱門！